有幾多人係會因為屈臣氏斟水機而多左自備水樽返工/出街？

佢話會有100定200部設置係香港各區
價錢係$1/100mL
大家點睇 會唔會因為多左斟水機而自備水樽？

會：正評
唔會：負評

個人認為如果地點方便
自己帶水樽都叫為環境出分力 又唔似走飲管咁唔方便
不過好心政府都整多d水機 平時想斟水真係勁唔方便
收錢都無乜問題 咪當買水
平時出街女朋友都會帶水叫我唔好買咁多膠樽
但係真係無得斟果時都要焗住買

1蚊100ml 好似重貴過百佳惠康買........

屈臣氏蒸餾水好似到到買都唔平得去邊
Bonaqua/維他/cool就係街5蚊3枝都見過

傻閪先買
貴到閪咁

不了，D人好無公德心

買個屈臣氏樽去裝

hktv mall 1.8L $11.9 800 ml $8.9
喺便利店屈臣氏800ml都係$10左右
有時仲要兩支特價

去體育館斟算數

部水機咁污糟。不了

好撚貴

800mL 10蚊
咁咪貴過水機

但其實平時都好多地方有得免費斟水
$1/100ml？ 不了:0)

到時逐部機黐啲鼻屎上去

個出水位掂唔到

但唔洗自己帶樽，便利店周圍都有。

下 有人返工唔帶?
不停去拎咁煩

咁撚貴我去康文署裝水算啦
又黎借環保賺錢

.......
有隻杯/樽放喺公司咪得

好少

多士/報紙檔一枝700ml幾蚊雞咋

出水位公廁都岩

樓下報紙檔COOL蒸餾水700ml $2 / 支

不嬲買開樽裝水飲 好飲